做義工真係好傻？

傻:
唔傻: